有口吃點樣醫

如題

睇醫生
此po已完

含住刀片講野

睇言語治療師

好似美味天王咁
溝女醫返好